月入 5gb ，入黎講下生活幾奢侈

答車翻工都可以睇youtube

多你少少10gb

巴打做邊行

無限

屋企唔用wifi

6GB

5gb都可以睇下片？

我無限就真係任睇

我有8GB

人中之龍

10gb路過

10gb plan lm

5gb唔睇youtube 影片，個個月都爆data

2GB

月入12GB

10gb T-Mobile

1010 10

3GB
頭10日幾爽
之後384kbps

澳洲25gb 全天候wifi

月入無限

25gb csl

6gb表示月尾要就住就住

月入無限4G上網
但4舊水

無限 好耐冇連過Wi-Fi

10gb 不過四個人share

幾錢個月？
我2go family plan $20

6gb

勉強夠用

10gb 留名

6GB PLAN, 睇YOUTUBE都要就住就住...

我老豆smartone$298+$128無限plan
日日mytvsuper
1個月睇成200幾gb

我 6 gb 前一兩年夠，零睇片，近半年成日捱唔到截數日，check 返剩係 fb 每月都佔我 3gb

唔係無限嘅話，就不如唔好用喇

8GB csl
Keep住每月淨3-4GB唔知做乜鳩 我份人又唔多喺街睇片

6gb晚晚睇twitch

分啲比我 10gb csl 3個人用要就住就住

我500MB

250蚊 4g無限plan
開埋熱點分比fd

11gb 養一家四口

一定唔夠啦

2G 無限

6gb csl，最多都係用七成

25gb

Smt 4g 無限

就黎想cut屋企上網

咁多人仲用csl個垃圾台既

3gb

今年1月9-2月8 剛剛一個月用量
平均一日用一gb

5g 無限

自己2.5 公司機無限

我月入 $5googol

10 gb

我都5gb YouTube都唔敢開

打橫8字 youtube都睇唔柒到

8gb 聽歌睇片down野打機用data
都用唔哂

5GB youtube唔敢掂 IG story都剩係選靚女黎睇

無限
瘋狂BT

識玩

6gb
睇多陣連登都爆

5gb就出黎曬

5gb 太快爆
如果要平 寧願上hkbn/限速無限 加wifi 蛋算 起碼唔洗比張約困住

利申 4g無限 每個月交電話費都好肉赤

Cricket family plan

無限上網 試過上個fd屋企玩ps4 買gta5 佢wifi勁慢 我用電話開wifi比佢down 不過down完部機好熱

同我差唔多

依加用緊6gb 4g smartone ,雖然計過數每日用200mb以上先爆數但都就住就住(間唔中上YouTube）
諗返以前用人仔2.5gb一個月係點生存 唔通因為用人仔搭車永遠上唔到網所以先可以用到

月入 20gb
但係都入不敷支

2星期用哂

無限

唔洗擔心爆Data 好爽

月入1 gb 要供iphone

6gb
唔睇片好夠用

一個月用咁多啦

唔睇youtube 8gb 期期爆

Hkbn 5GB
為左睇學界男女子籃球精英賽
頭幾日就爆左數據
仲要捱多廿幾日

5GB 42mbps
用左11日仲有3.7gb

same here